好撚多人返工喎，點搞呀？

番緊了

真

好多都想「被」罷工，你幫下人啦

我就係其中一個實支持巴絲幫先被罷工

幫我*